GME 145

GME 145

今晚ss

每日聽一次

認真咩

算啦 唔好再開喇

等間係唔係人踩人？

今晚應該可以升到100

好想搵位走
182@$186

借問聲個邪教group仲喺咪到

唉好有機會

今日3點歐洲開波人踩人先

搵窿捐容易d

得番50蚊 都踩唔到幾多

人踩人啦

Sh咪撚放啊
今晚ss

20蚊呀

今晚 Sik6 Si2

我唔玩啦

之前好似有個教授話基本面都有40既 我諗跌到20蚊都會彈番上40

每一日都係逃生門
依家擺明會磨落廿幾三十

fuck you

有少反彈好不問價走喇

今日六星連豬

78%都要踩

唔係42%咩?

唉 好可能見30

78%係咪尋日既數據
定係已經過左幾日既數據？
如果係咁 咁而家真實可能連50%都無

78%今晚會點
人踩人走撚曬 跌落30
數字上算係唔差 會回升到70

78%截到29/1

78% 係隻股330蚊個陣數據
而家沽到落50 應該>78%

2月就可能真係42％

上個po咪有人貼咗官方圖係78.x%

應該係大過78%，捱過禁買星期四都仲有78%，其實咁都唔錯

講真78%其實都好多，不過好睇有冇大户加入冇就over my dead body

大過唔出奇
不過沽空個價唔同
多數 2XX 3XX 沽空
今日50

係呀，係大左，不過都係大賺緊

330蚊個陣
咁玩撚完啦 喂

決定今晚走了 留一股

留名等睇走晒之後回升

之前咪話有兩間唔玩平倉 平左所以咪得番78

都可以睇定啲嘅，要平嘅數其實都唔細
上咗斷頭臺，但未判刑，不過個個都情緒低落咁解

今晚走一半，睇下其他地方有無得追數

返工囉

轉tlry raas番身

走一半有咩意思
你有心hold一半的話不如50全賣轉頭40入返一半好過啦

個兩間開晒聲投降話平左倉
點晒明燈比散戶 而家睇個升幅都符合佢地既說辭
班傻鳩散戶仲比另一班華爾街大鰐同wsb班mk撚

今晚即走 CLS

all in你個名

今晚All-out

均價332 依家個價真係唔湯唔水 好後悔自己貪心

今晚人踩人，入定錢15蚊掃貨

IB TWS日日依個鐘數都發神經
order出唔到 d數計錯哂 幾M變左得返幾十萬
都唔知jm9

依家睇翻入場個價已經無意思
輸左就係輸左，唔好再在意升唔升得翻入場價
反而你當今日50蚊入場，諗下自己肯唔肯揸係手一年，再諗一年內佢升上150/200機會大定跌落20機會大
做下research再自己做決定，睇少啲連登
搏ss既就move on

講真，15蚊都算貴

真，由佢擺係到算

今晚爆冷 升

提醒自己唔好亂買股票

兒登學生股神

又幾好笑

升多過一成聽日我去維園裸跑

跟

跟睇

根本melvin投降之後你地就應該見好就收
而家係咁hold盞出黎獻世

要開埋今日 睇吓今晚會跌成點

入TG GORUP由90$叫人 止蝕啦 止到尋日60$ 比人踢埋
你望下輸撚死D邪教
拎住50股 負300蚊成本 只係想叫大家發夢都要醒啦 事實擺左眼前

教主大人?

唔...唔...

笑撚死
我日日入黎都係r水吹下

究竟結果會係點

當初一開始唔係話420.69賣咩，乖乖地賣咪幾好lo，依家我用超平價就買番當初入手既股數 真係唔明點解要死gugu SH

我覺得會反高潮
開跌然後中後比庄抽升之後先正式完

timeline:

反你老母咩
升撚到上32857啊

其實420比半年前都升左過百倍，係d人大貪到想擊倒市場。

有邊個唔貪心呀

D人要話要sh ，都唔知係未被人搵左做水魚

lm 今日天氣凍，巴打小心凍親jer jer仔

pin

算啦屌

LM

收到wind今晚ss

官方既報告出左未

未update

升得上去 先會有機會ss 而家都係比人壓貨 賣貨既人自己諗輸多30蚊定放手一搏

然後俾你高位走

咁大個人咪ff啦

帳面輸70% 有冇妖股推介下

Futu

要升3倍先追到數喎 我都帳面輸緊75%

raas

有冇人可以演繹下空頭點樣操作可以做到SI同股價同時下降

你留意返佢個SI日期係320蚊嗰啲位黎

壓價 吸跳船既人既股 基構賣貨比佢

壓價=借貨拋售=SI上升

This is a discussion post to learn and discuss about the latest GME SI data. As a retard GME bag holder I want to know what is the different between the data published by FINRA and the data published by pretty much every other venues. I will be posting compilations of sources here

FINRA Data published by Morningstar shows GME SI at 78.46% of float.

Others posted SS also showing at 78.46%

FINTEL data from this fellow retard posted for GME at 44.02%

WSJ posted data showing GME SI at 41.95%

Bloomberg terminal shows data at 42.61%

Marketwatch data shows 41.95%

Ortex reports 43.36%

CNBCunt Reported "about 50%" lol

入左Call
加1500股

SH Baby

真係唔好睇連登
好影響分析力

前兩日盤後300係咩事？

全世界爭住走人 大戶就會低位接貨推上去 等人再入返既時候插多棍

睇佢轉型 再加上有少少知名度 搏佢升返100以上就放一部分

歐盤仲有10分鐘
一陣可以見到人踩人

呢到講緊可能要以年計

ctrm

有無咁有錢呀，你一買= 我一年人工

51貨都有得蝕

熱潮都減退 個個係度追落後股

你地重sh?!

咪上過5百幾

師兄玩咁大
低處未算低

why

明明係睇連登幾句唔小心高位入左
有咩理由依家又係睇連登幾句就低位放手
GME事件只係股市in general既極端同壓縮版，大家應該幸慶上左堂雞精班極速成長
短炒已經完左，有心嘅就睇多啲唔同sources，唔洗晚晚秒秒睇著個股價
瞓醒或者幾日先review一次，如果唔係賺埋都唔夠睇醫生

歐盤點？

爆升2%

dropping

講真5050架咋，本來都預期si會低左，個價一早反映左出黎
膽搏膽回彈10蚊都叫升20%，穩陣過玩仙股

牛牛班人打哂飛機

有冇link

歐盤又升了 淡狗仲有咩好講？

爆升3%

SS黎了!

成班懶鳩

其實過到一百又限買，點贏

無事啦

盤前重未比人撚慣？

殘字巴

今日真ss

who

歐盤暴升3蚊

今日落雨唔SS住啦

今日盤前入？

食飯未啊阿寶

賺到錢喂埋你食好冇

不問價

好

Allin

食咗了 B

今日枝redbull 可能有用

今晚70

今次堅SS!

落返去了

今晚搶底褲

我就SH! 佢

唔使借貨 佢手上有貨就得

仲係暴升緊2%

又有新野玩

暴...ching你既暴同一般既暴好似有D唔同

1股2%
你買50股都升100%喇

今晚整咩小食食

因為佢哋唔知點樣得出個結論
話沽空率係150%

有car落B食

3間唔同既report
+埋都應該有150%既

T+2046 強制平倉 SH! SS!!!

蝦屌定時片咩味

時片 香立未

入咗RAAS10股

HCMC

有機會上到$1

今日印仔主場 ss10000

孖多300不問價買gMe

今晚似真係SS

利申：朋友起華爾街做，1股@55$

more

reported虛假資訊/不實報道

有無印度神童既朋友

1 日信徒

我已經食左咖哩, 今晚GME升十倍, 美股跌10%, 大家話好唔好

可能喺華爾街做掃地

等我

等你唔止食薯片

SI 70幾%其實都幾高, 睇吓散户夠唔夠薑夾多次

利申: 3股@$150

唔好玩啦 點會夾到 回到本我請曬依度咁多位巴打食野

由現價ss到200蚊？

你返m記夜更？

未必夠膽，夾到咁上下又停買賣死得啦

淡淡：咩料 坐貨扮SH 笑死

老老豆豆
我係耶撚, 就包低叫佢地SS 左算
起碼保持到美國巿場聲譽

但係又諗
如果我係HF
你地對今晚咁大EXPECTATION
我一定慢慢妹
妹到你地無癮賣貨

1500股係SH 落的

CALL 係尋晚加
2 蚊一張, 當買六合彩好抵玩

10倍只夠山頂朋友返家鄉

祝福你

呢個點睇比多少少大家希望

450股 負成本 睇下坐到幾多走

呢個真係拎d 數來計，雖然我唔多明，大家可以研究下

流通量成811億點上1蚊

巴打會唔會太高估散戶 散戶購買力一早用得七七八八，要夾都係大戶夾啦

呢個post徹底換血
變咗100%恥笑

歐盤爆升1蚊

呢篇野大家有咩意見

wt is DD

掃地？

邊有人敢認真討論 仲未比人笑夠咩
真係有買都唔入依個post 喇

想問下點解大家忽然又有希望 Si唔係得78%咩

Link?

上面咪有，洗唔洗隔10分鐘po一次？

有冇機會8蚊接貨吖啦

gel gel gel

因為前幾日佢哋話平曬

仲hold緊個班

Thanks

我對naked short果個位有D疑惑
即係大戶之間naked short左手交右手做到over 200%持股？
即係填返佢唔關散戶事啦

咁易畀你估到你做埋莊啦
會唔會無啦啦推高之後畀你走呀
過咗成半個月仲未識醒

無啦 與其勸人放不如叫其他人唔好入

due diligence

SH fly to the mood

thx信了

發布假希望

唔係一路都預佢哋平到落 70%左右再一路畀息拖架咩

ss左$1

狗已報 不誠實使用電腦

根本就睇彩數大戶夾就升

信任問題 之前話平曬 而家有78 78仲要係自己報 邊個知有無每隻鱷魚報少幾% 不過願賭服輸啦 無㗎啦 唔好入

今晚不問價放，羅番300想買十倍股。想乞隻心水

amc bb

食屎啦 唔要wsb系列

RAAS

借孖展溝貨啦

tnxp sene ctrm ontx

ipox 系列

連登有愛

唔睇數據呀，完左架啦，你地蝕錢我先訓得着架

raas 很爽

突發
SS出現了
大爆升4.61%

咁都升

SS了

我真係唔明

日日盤後入盤前走，好快財務自由

逃生門

今次堅

我預佢跌到20咖喎

點解唔升，之前個價係assume 29/1 si低過50%，實際上係78%，咁理論上個股價就會升（期望ss既人多咗）

3%ss了

最後逃生門準傭關上

成交4千幾股

7600，你無開全美？

轉燈

啲息好平咩 Melvin點解咁耐仲唔平倉

機構持股比例118.3%

你敢入咪試下囉 一直擺咗喺list

平咗啦 傻仔

即係點

今晚坐火箭

孖左

Strong Hold 精彩結尾 切勿流眼淚

轉頭就轉紅啦

why so 寸

即係david webb講嘅嘢原來係啱

轉咗 你開心啦

佢講左乜

岩岩睇完，水尾 啲藥做緊第一期試驗，又唔係咩新野

佢講咗啲咩？

如果全世界肯繼續sh 照樣可以夾爆空頭
只不過成班傻散一定照樣恐慌拋貨
人性就係咁
就算人地沽夠幾百%一樣會人踩人走貨

佢篇野從來都冇錯
只係wsb目標係令接堆人係平倉嘅人
做唔做到就第二件事

who is david webb

睇完都唔太明點解會有ss

支牛……
其實佢應該只係9up？

大偉上網b

今晚ss我話嘅to the moon

另外，David Webb解釋指，將所有好倉頭寸減去空倉頭寸的總和永遠是100%。舉例說，當未平倉空倉頭寸是140%（如報道所指），這樣好倉頭寸便會是240%。因為每一股可以借出無限次，而每一次都會將好倉頭寸與空倉頭寸增加，而它不會註明「我是被借出的」。他補充，理論上股票可以是1,000%好倉和900%空倉。

Reddit牽頭炒起GME David Webb警告「後來者是為前者獲利」

牛b

斬左8成
今晚可以好好地訓啦

除咗支牛，仲有咩可以買盤前
sofi冇得買又成日死ser好蝕

好耐前解釋過畀人負皮，淡友應該心熊到logic都無埋，如果多過100%係cover唔返咁一開始就唔會short得到多過100%，唔使識股票，普通邏輯

總結：空頭最後都係贏，早入場嘅拎錢，遲入場嘅被割

141 個時我解過，冇人聽咁解

今日個個都知上星期仲有78%未平，空頭唔驚今晚俾人夾上去咩？

*好友

夾？散戶要幾多有幾多
隻野值十蚊架渣，仲要 loss case 冇息派

根本由一開始ss依個動作 就唔關散戶事
叫到全世界都sh股票咁 但可能連機構持股數3份1股都冇
更何況散戶一定恐慌拋售 淨係連登你地都睇到
到最後都係大戶打大戶

搞清楚先啦
事實係成功夾到gs空頭要急住平倉
成單野係廿蚊之前已經步署，而且好成功，只係之後有傻散高追之嘛

今晚上返200

LP 囉屌

社巴仲hold緊？

巴打係咪止蝕離場已經走咗一半 但反而推高咗均價 唔知點好

上到60當贏啦

當傻散走晒 無人再trade 咪會第二次ss
但依家交易量咁撚大 就知幾多人走入去trade
所以想ss都幾難

轉綠燈當win

幾時先人踩人

轉入Tlry raas xone
唔好再死磨了

我冇掂，直到佢跌番 55 蚊先玩幾股，放係度警剔自己
唔係馬後炮，炒股票幾時都睇 %
250到 500先一倍，但對 100蚊既人就2.5倍 50蚊入既就 5倍
下次小心啦

就咁睇佢又ai 緊， 如冇救兵爆買夾佢好難攪

唔好意思
佢地係贏同輸都無哂logic support

走左轉玩大麻股算 今晚睇下點

你一夾佢就限買，你唔夾佢就ai

apha 已經爆左一倍
ACB 加下油啦，我擺好個陣等佢上 23 蚊架

SH 上32850

走左去tlry度 希望可以賺翻

願賭服輸 低嘅話就走 而家唔使日日提心吊膽

按咗層樓借埋財仔今晚孖爆佢
diamond hands 💎🙌

慢慢黎啦，美股玩緊音樂椅，最重要一樣，唔好溝，唔對路即走，保住個本上去

好痛啊由$45000跌到$5000
好想砍啦
真係傻散
都唔知幾耐先追返個本

唔貼倉我借曬+x哥副身家孖爆佢都得

有方法嬴一次就有方法嬴第二次
最緊要個心唔好諗住追數，過左就過左，一支一支做就得

我覺得尋日份report咁樣應該無得救㗎啦 即刻斬算

美金定港紙先
港紙就一個月人工姐

輸撚哂我cciv啲錢

一斬去玩其他嗰倉即刻好睇好多

買左SNDL ACD APHA HEXO已經cover返GME既數

啲人講到十年一遇咁
呢排係咁係penny stock出出入入想追返本

係
底牌都睇埋
但硬係覺得多人放
個價又會升引9菜

港紙
就來fg 應該得22k

cciv咩黎

今晚向下ss

港紙就易啦
斬左佢求其篤隻都一日1X%
個市龍到咁

2月9號都過埋
跟住等邊日

有無推介
入左sndl
仲有隻ktra都想入
係Reddit penny stock到睇到

自己炒開港股唔睇連登美股都唔炒
靠自己既天才技術半年賺左100%
一聽連登仔講真係幾多條命都唔撚夠輸

屌呀, 仲開乜嘢145

Me too
已經100%全倉 好似傻左咁

屌那星真係信左呢句咩十年一遇,咩引爆股災
唔係呢句我起初都係當佢一蘋果
而家所謂既十年一遇就係咁?

最冇戒心既時候隻熊就會出黎
而家我三份一妖股，隻隻賺 30% 就走一半，另一半放妖股倉由佢鳩行
大股就用 option 玩
一冧落黎啲 option 最多充公

Media洗腦功力果然勁
開頭只係佔8-9%
心雄左就all in
尖巴講得岩
股票呢啲嘢 真係要中出即飛

點解仲未跌到$20

做伸手黨最終都係輸錢
入賭場都要磨利自己把刀先....

賺左成本先最緊要

唔止係連登
Reddit啲人仲癲

How?

怪自己賺7萬個陣幻想會賺100 1000萬

牛牛d人話75%係超多，話好快ss

其實唔係開哂牌話輸左啦咩？點解仲撐到利中苦主

我就聽講過Reddit就係美版連登
不過都算,之前都見呢到有d連登仔都推咩tsla
但又真係親眼見住爆升
轉頭隻拼多多又係咁樣爆升
呢排又到富途
隻隻條線都同一蘋果好似再加上升完仲要企得穩唔會沉
以為美股係可以彈起左就會有d咩力量企得住
點知一入場就領野

呢期有呢隻，0.38 入，而家唔使睇

得番75%？

完全同gme兩回事喎

ss係乜意思真心問

佢哋唔撚知點計，計到實際嘅si係300幾%

stop and search

75%等如175%掛
有計法直接加100%
但個feel似係加到10000%都wfc

鬼佬屙個夜尿督下手機就跌一蚊
今晚真係唔敢想像

咪so sad 仲問，新嚟架？

好痛苦

呢個好似信徒黎

「傻西」
一定係

咁我當然知啦
起初都唔係幾信會有美版一蘋果
而家真係實實在在既美版一蘋果

乜都假
直接睇個價喇

巴打點分析到呢啲股票會突然大升
一直唔敢掂港股

我都係
衰在香港蘋果奶過野 沉左一大輪
今次明明提住自己 最後奶得甘10倍

sh=傻閪
ss=傻散

已經轉進，各位保重

shh = 傻hihi

我本身都唔好，係有人教，妖股都係出千，你學下點睇佢出千就得
不外乎都係收貨形態咁，最緊要係控制注碼唔怕高追

走呀

明白！

啱啱訓醒 ss咗未
啲所謂用閒錢高追嘅巴打財自未

ss左啦
上個禮拜5

2月29

暗示香港同宇宙GEM一齊收皮?

班撚樣真係唔醒

唔知tg班人點呢
退左群 可惜睇唔到

今晚short 無squeeze

SOR HEI

s for hei

上面全部人hea鳩我 啱啱問咗fd
終於知道ss=short squeeze

明明沽都平晒倉，到底班人堅持緊乜

你個fd咁樣黎玩9你？

算把啦
9/2 冇野發生
又推唔知幾時

SS=食屎

仲邪教過呢到

知道就快啲allin啦 今晚ss追都追唔切

等星期五平倉

SH until to die

等下星期二出report

華爾街茶餐廳？

其實都幾多，但係都唔平，吹咩

點會唔平 慢慢平姐

GME回購/機構掃貨

不過唔好FF

轉JG極光！

5大訴求 缺一不可
1. 立即平倉
2. 32857
3. 撤回對Strong hold GME股東侵犯言論
4. 成立獨立調查委員會 撤底追究禁買一事
5. 撤回20蚊目標價

又拎抗爭嚟玩膠

之前又話沽空30% 而家又話75%

對唔住

華爾街精神病院

收到風
星期五最終決戰日
Hold!!!

每個星期5都係決戰日
SH!!!

直頭唔妹，停埋

唔怕 我地仲可以用💎✋打個飛機先

唔明有咁多hater入黎做乜
買得就預左賭架啦

睇開啲
第一日上連登？

gem....

reddit嗰班睇淡, 口賤嘅comments
俾人downvote到落底而你係唔會睇到
巴打睇開啲啦
咩股都有bullish/bearish嘅人
知自己做乜就得

SS: 已射sor

係既只係覺得懶唔想睇英文po
點知次次搞到d嘢要翻手做

突發！GME終於SS

你嘅動機係咩?

Ss to 60
Sh to the moon

SS=small squeeze

最尾個段講到咁撚豁達
咁佢係咪做緊自由兒子

已轉

接火棒

買gme班人撚有咁大影響力咩
個個貪心傻散

true

仲未走既手足諗住點
繼續SH
今個禮拜內會止蝕走人

ss就走

欲哭無淚打俾你睇

失敗者群返失敗者OK呀

他心地很差

講到咁
仲快D孖爆佢 追貨?

大幅反彈了

支牛搞緊聯署想game stop開股東大會
佢地真係好硬頸

ss!

佢哋仲要越溝越多 真係好危險

reddit 攪的

總數6975萬 的78 % =Short Ratio= 5440.5萬 沽空股。
流通股係4700萬

唔知佢計總數定流通

一係同我大跌，一係同我爆升

又轉燈

上返120蚊都走人算

似跌到1.2再ss 50倍上60

上$60都難

上返$300我抄哂呢個post所有人既username

咪Ff啦上到300依家仲唔all in做下一個DFV

咁你應該唔洗抄了

面對現實啦
唔會再升架啦
隻股本身2蚊 宜家50已經好高

好mean

上番420我抄十次心經為社工祈福

上番100都可以抄聖經

SS

點會本身兩蚊 上年買6-19蚊啦

咪係佢都唔識嘅

佢教化左大家好耐了

就係唔想抄

咪係我都唔識嘅

仲有咁多人同gme糾纏緊?

含鳩啦八婆

香港算少了

如冇外力幫手， 遲早頂唔住

訓醒未呀柒頭

留名

厚德 -100

印度神童預言 六星連珠將有大災難！！！！大家今晚美股睇路！！！！

準備收錢

話左唔想毮

你邊位

啲大單沽多到

幾多錢可以all in

唔似ai, 唔通真係平倉？

$1

all in

紅係沽喎

又唔洗咁悲觀
20蚊得唔得

唉，似係人踩人

你認真嘅話, 建議唔好撈, 上年曾經$3

TLRY+49%

又夠鐘入嚟笑

壓緊最後彈弓

準備人踩人爆升了

預言: 當無人留意GME既時候 佢就會爆升

TLRY+49%

早叫你地轉, 賴死只會害死你

dun give us hope

其實重買入係有咩用？

吊，做乜又下跌㗎

唔係give you hope 係妖股特性

快52低位

你早幾問唔講

啲put幾時有錢賺

冇啦， 美軍買邊 佛系

睇嚟今日成日捱沽

完了吧

想睇下3字頭🤓

屌 好想離場

每日都係磨磨磨，好悶

Wsb reddit好正
用香港背景新年快樂+老夫子

source?

全部都升，剩係GME跌，完全冇希望咁

正常

其實大家希望d咩？

唔通真係要磨足一個月？

睇推post速度就知咩氣勢都無撚晒

下星期二》
星期五！》
等report!》
現家要等咩》

等日開盤見到妹就已經可以訓因為已經冇野睇

講真 真係唔驚 唔等錢錢就放係度 D莊最鐘意得閒無事就爆升 引人落答

邊個賠番比我

支牛勁多傻鳩買

2real

如果爆上300 我叫佢契媽

46妹上49

留名掂完50直插

仲有咩可以等

綠燈

唔溝貨$3，400果d點返家鄉

52了

200幾既我

Gel !!!!!

爆緊上去喇

喊到幾時

107手多追到157

15分鐘升10%

大奇跡日

發生咩事

終於ss啦

SS!!!!!!!!!!

頭先走咗

SS出現

假希望

前幾日上一上又直插

狗莊撚狗咋

雖然依家46爆上57

咩料

黎明來到

準備割第三次韭菜

個feel好撚鬼

我準備好花生無戲睇

放棄手足, 抵你既

俾d希望我啦，雖然已經念住留過世

賣剩一股 上到600回本

落返54啦

早啲抖啦

堅
睇咗咁多日
完全就係引人入再割

又扮升引人入局

Sh

本身打算放一半，收返少少錢做T

AMC SAME 個莊玩野姐

平倉？

又插返落去

升一升又chok你d貨出來

準備熔斷爆上

SS vs SH

係咪SS完？

邊有可能
熔斷爆落就有佢份

SS完

加倉？

Leon

今日gel 完

仲係綠燈，唔好放棄

整包卡樂B吖老細

又妹翻上去

開始第二浪

整極都唔死

買入高過賣出

78%係計總股數 流通得4700萬 而沽空係5400萬
計流通係117% 遊戲未完

隻野出左名 點會死 就算依家個價都只係去返爆升前

講得啱

升幾蚊係度丁
咪又係跌

點解可以日日同AMC走勢係一樣

AMC同GME仲係一樣就仲有得玩繼續做傻閪

因為仲未平倉囉

HOLD 西咩 孖晒去FUTU 番本啦

唔升唔開

頭先沖涼前賣左去小小就升

100鎂購買力有咩推薦

悶死了

Gme完全唔受大盤影響

sndl

印度神棍找數

頭先果下爆真係似引傻散入局， 夠絕

試過幾次

但諗唔通既係點解唔推高d再沽， 咁樣跌得甘d, 班狗有錢唔搵？ 而家咁頂多味比佢質到30， 大家膠著冇著數

好彩53放咗

靠佢賺返gme條數

今日終於放咗，蝕咗幾皮嘢
買翻啲大路股算

Same here
十八年後又一條好漢

避險股

一買就妹住落...

我都係

你要沽就要有對手call先得，呢隻野升多少少都大把人爭住走貨啦，仲邊個夠膽接call。

V返 冇事

另外睇法， 今日大市跌， 佢都頂得住， 又差唔晒既

SH 好彩KALV賺返

我要上到$1,400

我唔貪心啦，300就好了

升返

Ai精凖控盤

真係幾精準， 希望援軍快d黎啦

可以磨幾多日

上呀， 不要再騙炮

ss要黎了feel到

快d上100 比班派貨比你先啦

冇力， 幾分鐘再自由落體

無止境52

瞓覺了

都好既， 今晚唔會有奇蹟

炒其他股cover 到罰息，就可以無止境拖？

日日都話SH同SS，發緊夢？

成個星期都呢個位係度妹

食咗雪條

而家周圍都紅， 不如炒番呢隻好過啦

又話ss 先得個幾蚊，有排都返唔到家鄉

請不要騙炮， ok

跌市清泉

賺左就走 不再留戀了

不斷慢慢升

冇人關注gme

波幅收窄VCP要爆升了

有 不過日日都妹下妹下 都無咩特別。SH n wait !!

今次仲唔準備ss

ss ss sss sss sss sss

由50開始ss,ss到53，ok收隊！

睇唔透
各位早啲休息

今晚竟然無社工駐場

又想騙炮

同我出嚟講對唔住

to the moon

to the mars

55

i like this stonk

to the hell

騙完炮又落番去

又軟番， 廢柴

是咪要ss了

騙炮咋， 之前味試過囉

係咪應該玩短炒 每日都前面大棍落 12點後升上去

Volatility contraction pattern

睇唔透+1 hold住算 訓覺返工對沖

慢慢妹上去，每日10%咁炒

升就妹， 一插就大大啖， 佢玩撚埋佢

唉， 就快2點， 仲響度妹， 攪到我都想散水

Gentle squeeze

睇牛牛d 友55 已j 晒， 點攪呀

成交額咁低都升， 空狗擺明騙炮

就算係呃，今晚都好有誠意

會唔會妹上60呢

韮菜時間

59

我睇到一到59就有棍

由佢50升到依家59，都唔敢入

其實依家入都仲可以搏一搏佢每日拉升呃貨

想放了，有冇人仲hold 緊

我

堅持

放啦，唔放曬都放一半或者四分一啦

望到心好累
每日感覺好似有希望回本咁
望完一日又一日

瞓覺了，好悶，你慢慢一毫子自己搓飽佢啦，無人咁豬會落搭

唔知回咩好，但放又唔咁心，唔放又心好累

已放到得番2股

但今次算係妹上去59,之後棍又唔係一棍落番50.......
新玩法?

Me

望住個成交量一就到60就棍落

諗番入場嗰陣嘅原因
之後去瞓覺

今日算好架啦，升到上59，60，都唔知幾時再見佢上返呢個位

做功課冷靜下算

Hold 緊

$100@75

有rule唔比穿60？下下一到就大棍打落黎

怕咩姐 未撚驚過 遲下實升返上一千 繼續sh 啦

似係想收貨平倉但又唔想收得貴。

穿60了

61

屌， 狗莊想推高佢再沽

高60

今晚到底挽緊咩

竟然仲上得返60

it's squeezing

新倉陰啲陰啲平緊

ss黎料

SH!!!!!!!!!!!!

肯定係麵神po印度神童po的威力

都有人落搭架
尋日咪喺4x徘徊嘅
支牛有條友終於頂唔順一到50就放咗
佢一放升返上53 條友留言話自己勁後悔

TRXC都+37%

兒子生性病母倍感安慰

做乜鳩死返落20啦
唔好俾希望我

你大埔邊度㗎

真係一放就升

教練

每日都唔知自己等緊啲乜
唯有喺其他地方賺返然後呢隻繼續sh

agger 升少少又大棍

GME死灰復燃！！！

做咩事升番

好彩冇放到

屌， 又軟番

g...e...l

到底發生咩事
睇ig好多人琴日先放曬

ss緊

嗰ai裝咗讀心晶片

上返三位數先啦，咁我就知有機

整張SC先 睇下偷唔偷到雞

流入多過流出

好貴的戲飛不過場戲可以睇好耐

放左再入番黎啦

美軍支援

喂社工，咁樣唔啱規矩

山頂好凍

抵睇 沒完沒了

尖大鱷

依家啲人依然唔妥個百分比
所以又嚟

會唔會吸夠貨又大棍 定有多軍

浦開太和同大埔墟

都唔知幾時完到場

個走勢好似好勁咁

而家GME同AMC走勢唔再一樣啦喎，代表咗啲咩

又騙炮落番黎

一沽佢又升多棍 入左價

點解你要扮我個仔

就係要等班傻散走哂先升

似乎有人唔俾佢過 60

無事啦跌翻落60以下，可以訓教

代表終於有野睇

我無老豆嫁

he crazy

有生之年真係好想睇一次真ss究竟係會有幾震撼

Ai引韮菜技倆

dllm我係大埔皇后

可能真係
琴晚好多人出貨

我訓先 希望唔好margin call

抵佢發達

代表有野睇

班撚屌死撚哂啦

隻狗閪一見過60就㩒

食左張CALL有D訓唔著

又妹

黎陪我訓

太GAY 不了

咁樣監粗拉番落黎， 似控盤

啲中性盤多到

有無人用閒錢買左少少
睇住佢跌反而無乜所謂 買得都係預擺起到 hold到天價先會放
反而佢升先煩.....升幾十 都唔知賣唔賣好 一間上翻3-400又難忍
好驚賺果啲啲 之後賺少左筆大既

啱啱見到張meme 好想俾嗰條友睇下
可惜我冇支牛acc

又比班狗閪呃完籌

話說reddit個邊D人點?
仲SH緊?定已經冇人討論

大把人做t 散左貨， 冇得攪

啱啦啱啦 當連登無人再玩時 就係佢爆升之日

靜la

r/gme

1dag條線一樣架喎

day*

same以後睇少d wsb
仆街鬼佬

推

有朋友200買咗十股48蚊買咗百幾股狂溝
終於尋晚62蚊拎返個本賺埋餐lunch走人

咁樣溝法 用溝果D錢放落第到 賺得重多啦咁

老實講 無人諗到會限買咁癲

記得下次唔好做尾水

二日前已經講轉去tlry
一早番左身

大家仲要死渣

佢唔甘心果2000鎂無曬話以後都唔玩妖股

好快到SNDL

放淨一股教訓自己

祝福大家係其他股贏多啲

好似無人推過
利申 30入咗 56走曬 今朝盤後入咗少少

抵撚死的 下次玩妖股記得攝高枕頭諗清楚

第一次玩股票就跟風入市又唔識放

攬撚住個唔知乜鳩信念

唔係訓身但少左幾千銀個人都有啲唔舒服

唔好彩既話渣都無

#1呢個表做乜鳩

你朋友好彩啦
捉到低位溝

好多人早溝左 無翻身機會

佢成日行埋啲唔知咩運 玩妖股永遠沽在大跌前
282果期玩嗰幾隻妖股都可以賺幾萬蚊

今次輸意志太堅定 佢以後會老老實實玩返正常嘢

D 淡友社工真係痴線， 而家到SNDL

出聲啦淡狗
歐盤又升了

本黎唔妖
但個個好似玩GME咁玩呢
係咪有GME症候群 好似正常唔返咁

升到50usd咁高

頂 尋晚張SC差小小先平到

又唔升 .. 又唔趺 ..

發達啦你 可以加凍飲

靜撚到

入翻TSM算，本身1股GME換到3股TSM
想屌柒自己

去買假撚

一 GEL 今晚仆街

屌你，仲串
好彩其他股票有賺，唔係傷到入肉

咁用5%玩下依d無咩所謂既

我睇到今晚GME會SS到500比信徒過肥年

係，我今日先揸model s去貝沙灣睇完樓嚟

快轉場

恭祝好友發大財

幾時ss

個個去大麻執錢 你地

wsb班友都轉曬大麻喇

接你貨？

我都轉左， 各位師兄努力， 希望$20 返黎接返我

成個倉得gme咩

新年快樂

無睇。話等9號 報告。
點？ 走唔走

問我走唔走
黑社會劈友
斬埋佢隻左右手
斬埋佢個頭

姐係乜。不過個post推到咁慢。姐係走哂啦啲人

不知你又走唔走
黑社會淋友
或者自已 早就想禿頭

Strong hold never give up

收到風今晚ss

Strong Hold！

reported發佈虛假資訊

sndl尋日升七成, 今日盤前又6成
自己諗

大麻散水就到GME 買定先

正呀 即不問價痾煙！

尋日走左買大麻 啱啱回曬本

開心豬豬
metoo

冇人講？

今晚睇 $40 - $46

pump it up

40會入 食波幅

名

日日都以為今晚會ss

今晚大麻散水就到呢邊

每日一SS

聽日決戰星期五end game

上320

星期五ss

已經無咩希望ss 雖然仲sh緊

你個ss係咪解strong sell

ss = strong sell

走sc 食幾百美

升到145開始妹緊

認真冇膽入 SC

火中取粟

完

上Reddit吹雞買GME

SS未？日日都話SS醒目果班一早係吹風SH果陣走哂

玩完大麻股有冇人會返嚟

臭閪第三者

下個po 改個名 wsb 概念股（GME/SNDL) 苦主討論區

靜啦T+2046 within

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

依家gme變成普通股既存在

溝貨溝到70@240
屌你上返250都即走 心態冇咁強壯 今次真係學到嘢

其實而家仲未走嘅、係咪都係蝕到入肉所以sh

唔等錢洗 放係到

做乜要走
正股 SH 就係同佢鬥長命

係

擺一股喺到令我唔會唔記得我以前幾撚on9

已經當D股唔存在了

大多數未放既心態
都輸左9成唔差在輸九成半 & 有最盡20既決心

蝕入肉嘅人走曬好耐啦
做好功課入場嘅人點會半途而廢喎
恭祝發財

最後2股
真SH
除非無錢開飯
唔係都唔賣

走來都冇意思
做永久股東算

屌 完全無晒人
社工 淡友 sh傻鳩都走晒

轉左去做SNDL苦主

deja vu

換手率18% 無人玩
大戶磨時間 罰息？
都唔知有冇罰到

分分鐘真係已經平哂倉

走都無意思，落到20$溝200股，溝到均價變廿幾蚊，hold撚到變DFV

呢個人亂計
成日東拼西湊教壞人

認真啲，聽日SS（又係聽日）

其實幾好
無人玩

agger

大戶唔駛同你磨啦，佢有佢慢慢平姐，都無理過d散戶

茶走少甜

其實點解唔係繼續插水，乜仲有人會份貨買呢隻野咩

自己搵番kodk 睇下佢上年7月股價走勢

咁個原因係咩

咪梗有堆人蟹哂貨都唔願接受自己輸
覺得賣左出去先叫輸 唔賣唔叫輸 咪仲托住到個價
低位再沽已冇水賺
冇人想沽 冇人想買 日日陰跌跌1-3%跌多個幾兩個禮拜先回歸起點

傻仔

散戶大戶都唔買
有貨既散戶唔想賣
咪好似死水咁囉

vol都有12m 喎，又係做出黎?

12M 你覺得好多?

呢隻野有無機會重見100
有既 但唔會一個月內既事
無可能

收到風下星期五大戶會平倉

就ss
暴風雨前夕

已經靜靜地平緊，不過想SS就去買六合彩好過。 利申股東

而家跌到咁 其實之後係咪都會升返

成班人痴線仲抱有希望

唔多，但係都叫有
你睇開熱門個d風平浪靜都係咁上下數

2月18 聽證會，2月19 ss

仲有傻閪玩緊

星期五
決戰

我係仲揸緊呀 點呀咁又

無放過
吹咩

只有唔放先有機會ss,
大家係無得揀架

why 146 now

跌到落20$比我溝多少少啦不如

點解每一晚都有搞珠？

價值投資50蚊入一股擺幾年睇下